壓測同信用卡問題

如果我信用卡爭40 萬卡數
會點樣影響我壓測？
會喺我收入度扣？ 但佢點計我每個月要還幾錢？

唔該

舊時銀行計你TU report O/S 既5% 當每月供款

400,000 * 5% = 20k

有d銀行計3%

咁如果我喺statement date 前交晒啲卡數
嗰筆卡數tu 仲有冇record?
定一簽一誌帳就有record?

TU 既 record 唔係updated 既

如果間銀行今日查你 可能個信用卡Outstanding係一個禮拜前 （實際日子唔清楚）

如果你交哂卡數 銀行查你又已經show到最新既Outstanding, 銀行係睇唔到你過往既消費紀錄既

只會睇到你最新outstanding 再用 3% or 5% 去計